再次呼籲大家使用致命武器自保，割老鳳蓆=奶共狗

老鳳全力支持以下行為
殺暴力藍屍
殺冒警賤賊
殺蚑共特務
記住一擊必殺，盡量只作出一次攻擊
然後就到下一個

嚴禁一切分化割蓆!
香港人，反抗! 香港人，報仇!
以武制暴!
對家用被自殺，手足都應該學返佢哋嘅被自殺!
記得帶定full cover手套唔好留指紋!

你當你自己係邊個

等睇屈毛屈蛇

報仇唔係遊行口號，係行動
有人做就咪撚割

有冇比人捉到打得甩既教學方法

you kill them

老鳳認同

你邊位呀

想即刻開波?
老鳳嚴禁分化割蓆
「兄弟爬山，各有各做」
知唔撚知?

我連你邊位都唔撚知 割乜鳩
唔好睇得自己咁大啦on9

即係你係奶共狗?

cctai 弱智仔真係特別多

老鳳唔係弱智
係呢個時勢唔容許任何分化割蓆
講多一次
「兄弟爬山，各有各做」

剩係識一嚟就乜撚嘢問人邊位?
呢樣嘢好撚重要?你問緊一條垃圾問題咋
睇內容先講啦屌你老母

由佢啦 香港人都係鐘意手無寸鐵之後被捕

香港人反抗報仇都係口號講下架炸

老鳳就係唔想見到咁撚樣
老鳳要見到反抗報仇係行動而唔係口號

想睇反抗報仇的話上網睇v 煞算啦

香港唔會有

你有致命武器，就預咗要換

老鳳想睇香港人嘅致命反抗，唔係做戲嘅

勇武派（鍵盤）

殺到埋身，你就有義務以武制暴

割蓆同時屈老鳳奶共而唔道歉嘅
一定會開你波

但係割蓆嘅仲未道歉
準備繼續制裁行動

每次見到屠場豬比人殺個畫面就諗起港豬寧死不反抗，呀唔係，應該係屋持不反抗到死個一刻

殺狗唔難，睇下夠唔夠膽。其實唔使槍，埋身刀快過槍，雙刀可殺十狗